點解全世界好似係得香港同台灣係同美國同一陣線，其他國家都奶支奶到雪雪聲？其實全世界係唔係一早已經唔妥美國？

睇完呢個post有感

新加坡同馬拉國唔洗講
但係其他文明國家如英國日本意大利西班牙都係咁奶支
明明台灣人已經向外國做哂文宣話ＷＨＯ不可信，然而英國同日本仍然堅持協助WHO
究竟其實係唔係美國已經被全世界杯葛緊？只有香港人同台灣人仍然蒙在鼓裏？

啲物資重響支那手你覺得依家係反面既時機﹖

利益輸送。

你舉兩個例子
英國同日本
一個脫歐一個想增強影響力
加強投入WHO好正常

人民幣太香